如果真係有杯「醉生夢死」就好

我唔想再記住你啦

我曾經聽人說過，當你不能夠再擁有，你唯一可以做的，就是令自己不要忘記。

戲入面果杯都只係普通酒
所以忘唔忘記只係自己既決定

越要忘記就越忘記唔到

on9子

點解佢地開開心心 留低我一個傷心